抆紙巾黎打乞痴有想像唔到既潔淨感

所有口水飛沫比張紙巾cover曬打完乞痴隻手同周圍一啲都唔烏糟

哦係咩

係呀

痴撚線 諗通左真係好安心